[ONCE] TWICE 討論區(131)空白期期間繼續賣腎 and 2月1日朴志效隊長生日快樂

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。
團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，’ONCE&TWICE‘ 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第3張特別專輯<The year of ”Yes“ >
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道
曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞<What is Love?>
官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:
Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，’無趣‘擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101
柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話
2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼
睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝”Referer Control “，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中
Cr. 高登會員瓏波蜜
簽售流程
正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈
如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變
基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦
咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右
好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多
到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）
最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝
歡迎補充
Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A
Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.
Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦
Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。
Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到
Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。
Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)
暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。
TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹
[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:
[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018
[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續
================================================================
鎮POST圖

留名

帶南b嚟放低個名

momo ig story果3張相好得意
留名

留名..

帶仙氣桃留名..

搶咗1001嗰個記得要開po

Saida黨留名

伙食團留名

lm

唱住TT留名
使咗800石都冇用

我得60萬

點解我入唔返game 一直load死喺到

禁ok都係卡住呢版

Lm

紗瑜留名

我都係

放心,大家係卡左係到入唔到
LM

可能結算緊 然後server大爆炸
利申9up

Mo 春期姐
洗唔洗成日黑面呀？！

btw 個樣仲係咁蠢
img]

係咪維護中？ 同9up

換野唔係到30號咩

佢問緊ONCE做緊乜囉
今日貼相既幾個member都問once做緊乜

Mo春期同個樣仲係咁蠢冇衝突

想比賢賢抆箭留名

可能呢個啱你多啲

LM先
真係用我唸的topic 開po

係喎 唔見左

好粗暴
但我鍾意

跪求賢插爆我個心
插死我啦！！！！

Lm先

接續返下晝既話題, 係咪有人會係gmarket到買新出果兩本monograph? 我都會買夾埋一齊買?

唔記得留名

一聽d笑聲就知係佢

魔性的笑聲

笑到痴線

無趣留名

澤演 ????

喺

好靚又好可愛

留名井南

下面係邊睇到

冇 一黎就睇新po

我重裝咗

點知連換嘢粒制都無埋

ME

有twitter站建議係31號韓國時間晚上11點(香港時間10點)Trend呢個hashtag: #/OurSunsetJihyo

叫我？

左二好正

最右黑肉都唔差喎

sick ball

我全都要

最左要箍一箍先

一試就知你地咩人
我要右二就夠

唔撚好講係你呀

等呢集出街

第二張超得意

好想飛去同南陽光與海灘

最宅嗰2個都出咗街

真係神隱出國 半張機場相都無

一定係咁游水,mina好似好鐘意游水

MiChaeng推po
豆咁樣hi真係不得了

bikini

push

好想同南瘋狂游水

唔知南會唔會send啲bikini相比豆呢

轉發

據韓媒報道，JYP公司將聯手日本Sony Music打造全員日本成員的女子組合，JYP首長樸振英將於下月7日下午在東京Sony Music總部面向當地媒體舉行記者會，發表關於日本女子組合製作的構想和展望。此外將於今夏在日本國內外進行大規模的女團項目選秀。

日本妹

Sony music係幾高質

帥氣的自拍，豆睇到之後個反應:呀~~!

乃團

接力

雖然內容唔關事但係見到紗就想po出嚟

會唔會有比堅尼 之前member都仲講緊mina啲泳衣係一件頭
不過dtna之後又確唔敢講會唔會已經衝破心理關口

唔會bikini啦
咁容易比人影到

Mina, 2015: I wanna go to Hawaii

JYP:

Mina, 2016: I wanna go to Hawaii

JYP:

Mina, 2017: I wanna go to Hawaii

TWICE: She wants to go to Hawaii and we're coming too

JYP:

Mina, 2018: I wanna go to Hawaii with the members

TWICE: What she said!!!

JYP:

Mina, 2019

Fuck it I'll do it myself

一件頭都可以有遐想

唔ff一下一齊去咩

下次佢地會一齊去

放大假仲會一齊玩,已知既次數真係唔多
如果米彩真係一齊放假去玩

有邊次係一齊出去玩?
一齊消失嘅次數好似多啲

講緊成隊twice黎講

活動嚟講係咪得dubchaeng兩個無跟過大隊出去玩?

SA有咩?

都叫去過定屋企撚貓狗

TWICE x V LIVE

re:memVer party 2019 GLOBAL TOP10 AWARD

2019.02.27 8PM (KST)

二月底行程

又係喎
咁真係彩同豆腐無乜見到同member出去玩

舊圖精選推一推

跳制sa

多d多d

室友推 post
歡迎用 CP battle

有冇人會一齊買？

我哋幾個，係咪仲有其他人？

室友not found

呢度

頭先仲見到有圖

個 server 想打壓室友？！
再死圖我會 post 更多

室友推

佢又走左入去啲KakaoTalk group

謝謝支持, 請睇上面回覆😁

唔好直接copy ezgif ge link...
佢地俾人做gif.所以會定時清server...否則好快爆

其他都入到 係定延個個入唔到./.

我見仲有位呀

無趣

有興趣呀

入group

好想快d有得睇

可唔可以唔好咁搞笑

d相影得好靚

又恰豆

子瑜

年初1 2有得睇

我多咗本韓國sg..全新
有冇once想要？
之前我落信和買咗先記起自己一早喺定站訂咗
平放

三個都靚

呢日個彩個look

推

有意

就快成為都市傳說的Melody Project 翻生

MP一日未出一日都唔知...之前個個都話有準備,最後全部無出

幾時講

好可愛

呢位大大啲畫

呢張gif三歲好正

Mina喺夏威夷比人影到

我不爭氣地笑了

成日都聽到樓梯響 不過我真係唔記得邊幾個member提過已經準備左

三歲個個係咪已成都市傳說

2:25呢個真係睇幾多次都笑到仆街

留個tg

Push

咁早呀ching

依家先要瞓

早啲訓啦清

可笑既世人竟然要瞓教

訓教係人生樂趣黎

呢個真
又係時候起身

好想係咁瞓

有冇清明白輪更既苦痛 一轉更就tune唔番

完全明白

子瑜之後個樣

Ig
彩係唔係同mina一齊去咗

好似唔同地方喎
個個都話自己過得好好係咪spoiler嚟

有人懷疑緊 如果九個都出po個機會都幾大

ABS~~~~~~~~~

豆

係咪已經又哂黑左

好 mk

定-濟洲島
南-夏威夷
豆-峇里島

傳聞如果T寶9個分別去哂唔同既島嶼旅行就可以召喚神龍許願

又唔肯定係咪黎過

Twice：我哋應該許願令依個世界變得更幸福。。。。。。

Momo 向神龍：我想要 1 份豬蹄！
神龍：OK

Momo 成功獲得 1 份豬蹄
Twice：Fxxk！！

我覺得應該都準準地

一份對佢來講太少喇

成世食唔哂嘅豬蹄就差唔多

大家都喺島做乜唔一齊去

因為佢蠢 , 所以要 1 份

有型嘅mk

好型

傻mo

同埋已經有志效卡池抽啦

下面嗰個廣告係龍珠我笑咗

有meet&greet

新人lm

返咗韓國

趕得切返嚟同志效過生日
留名等睇俞定延報仇

一定咀到成面都係
之前佢地唔係無放過假，但今次覺得悶 有無人都係咁覺得

啲人整咗隻老虎上去

黑社會大佬阿嫂

大佬 = Mina

平時once都有咁乖就好

勁撚wild

Young and Wild

咁似啱啱出城市嘅村妹

傻嘅村妹

呢張真係好正

momo真係好童真

文在寅好享受

在活動中獲得的應募券可參加A B C三個特典抽選

A奬
Meet&Greet每場演唱會各抽20名
20張應募券抽一次，可選擇要哪場演唱會

B奬
簽名海報，10張應募券抽一次
共20名

C奬
別針（9款）共3000名

每個特典應募數前10名直接當選
其他名額則是用抽選方式決定

各活動排名越前面，獲得的應募券越多

好想知佢哋會唔會玩自己隻手遊

係唔係一定要住日本先得

A唔洗BC要

痴線點課金

好on9
子瑜：

睇嚟買咗好多嘢

唔知點解見到呢張相忍唔住笑咗

Mi Mo 都番左
唔知我豆幾時番呢？

好似真係去咗夏威夷

Aloha t恤喺hawaii啦
下星期先過年今日就完假應該就CB

今個月終於泵返大個腎，下次賣腎都賣得爽啲

終於見返些少個腎..

新年大家要逗多啲利是呀

子瑜自己咪又係一樣，仲要po上ig

我會一齊逗多啲利是ga la..

逗鬼逗馬咩，豆都就快要同南一齊派利是

我第一個去逗佢地封利是..

唔知小隊生日前大家趕唔趕得切齊集

全世界黨員一齊去逗利是

可以由韓國排隊排到去月球..

好想逗

條片入邊嘅mina行路拐下拐下咁

hana ig update

呢個舉動好符合桃子..

好似要就住隻左腳

真係傷左

可能坐太耐機坐到痛痛地姐 唔一定係受傷既

係咪舊患復發

終於有一隻子瑜

深夜一推
快啲好返

好jeng 新年都要繼續大發

南b

有廣告

想問問 d 皇冠金幣有咩有？？

醉咗？！

買皇冠升卡嘅rank

有可能但其實佢平早都係咁上下

有沒重課金落 志效卡池丫？

堅拒課金玩遊戲
而且近排忙到隻game 未update

忙住追其他團？
利申專一T寶

果d券換景品同meet & greet係咪一定要住日本？

豆會呵番

朋友考試撞時間去唔到東巨
多咗張330東巨飛 有無人可以幫手要咗佢

清泉不嬲丹心一片

SAME

有人要左未....?
毒撚怕相認，個位同你相連就不了
分開位就可以傾傾

有人要咗啦 同埋係要同我相連

絲？

cute

好pure

唔知佢地返哂韓國未呢 小隊仲有幾個鐘就生日喇

隻手🤙🏻
有冇特別意思

Aloha咁解

我諗起彩叫友團彩打比佢個手勢

明白

好qq

好不安其實，放假一段時間無見，仲要撞正b生日...希望sana剋制

彩喺釜山咁mo同南咁早返去做咩

好不安其實，啊b佬又喺度發神經

已經習慣咗佢又發癲，呢個時候block7佢就得

志效小隊就黎生日

mina喺夏威夷去既果間舖

Art gallery 會唔會買咗嘢俾豆

原來佢哋係真心膠

點解你會有佢地唔係真心膠嘅錯覺

飯隨偶像, 所以呢啲都好多真心膠

我都係第一時間諗起豆
米彩毒上腦

好多米彩狗

我都係

今集super intern都好睇

Superlntem mina難得主動問問題仲要用日文 好似救返嗰條女

豆腐等焗薯等左40分鐘 間野一定好好食

咁神心為舊蕃薯等咁耐
出道3年終於第一次放假比人捉到

等睇gucci相

大家都好驚訝

其實如果唔係語言不通
我諗應該有好多人會去參加

飯隨偶像？！
咁依道係咪好多人係 gay ？？！！

睇黎心情好好

一定啦
等有中字狗衝睇 期待呢集

Jihyo said they always talk about changing twice's image/concept. They're concerned over people might get tired with twice's bright and cute concept soon.

不安現狀係好，但我真係好鐘意而家既佢地

打冷震果下好得意

之後嗰下老尷笑

要著夠衫呀..

南妹著長裙, 仙氣十足

應該係台灣今日10幾廿度, 所以先冇著咁多衫, 下次帶返件外套呀, 因著又病

ready to party

Sana都返左去拉. 嗯...話時話佢件褲著左幾日拉

着到好似一個忍者

bobo狂魔歸位

Happy Jihyo Day

宇宙無敵朴志效生日粗卡
請繼續帶領T寶走花路
我愛你

god志效生日粗卡

最好的小隊生日快樂
#HappyJihyoDay

Happy JihyoDay

我們最好的小隊god jihyo生日粗卡

Happy Birthday to Leader Park
生日粗卡哈密達

祝我哋暖心嘅化身——小隊生日快樂

GodJihyo生日快樂

咩事咁攰

三十幾四十度,熱到傻

世上最好的小隊生日粗卡

志效生日粗卡！
為左你而課金

夏威夷相?

小隊豬生日快樂

Sana到底有幾多日無換衫褲?

#HAPPYGODJIHYODAY

嗰日我唔記得左佢趕住走,將佢d衫褲掉左落洗衣機一齊洗
搞到佢冇衫換

祝心地外貌都美麗嘅小隊生日快樂

小隊係ONCE最燦爛嘅陽光
GOD JIHYO 生日快樂💕💕

突發
2019年生日b黎左我屋企

我地最好嘅隊長兼主唱 朴志效 生日快樂
雖然佢地九個都好努力 但係我最佩服既係小隊 身為主唱嘅佢 雖然自己唱功唔錯 但係因為TWICE出道早期俾好多網民/黑粉話佢地唱歌實力不足 相信佢都承受左唔少壓力
出道早期佢都成日俾人批評身材 呢幾年一直減 差唔多次次cb都靚過 瘦過上一次 記得早排係twitter睇到 話小隊一落機好攰都好 都即刻去做gym 果下真係佩服佢嘅毅力 要keep住宜家呢個身材 佢喺背後係付出左幾多努力、汗水同時間
我唔信命運 但身為TWICE嘅隊長咁岩係2月1號呢日生日 真係好似整定你係應該成為TWICE嘅一員出道咁 呢幾年辛苦你啦 未來拜託你繼續帶領TWICE走花路

愈來愈多痴線佬

宿舍洗衫阿姨都識上連登？

志效生日粗卡

身為清泉嘅我2月2號生日，注定成為佢背後嘅男人

小隊生日開心日子你就唔好逼我地負皮你啦

我真係2月2生日架麻

block低汁會員可保平安

又話唔課金?

冇人想知

暖女小隊 生日粗卡

只為佢一個打破禁令

各位迷彩黨

小隊呢幾年進步真係好大
之前家族stage solo唱幾句成人式個氣勢

best friend 姐，無事既

B F會係best friend定boy friend

志效生日快樂

喺囉邊個講堅拒課金玩遊戲

小隊生日快樂

Lotte

希望小隊可以成日都笑得咁開心

Chaeyoung made it for me
It taste really good.
It’s a new world.

士多啤梨加cream,中間包既係咩?

生日快樂啊我哋嘅god志效

我覺得有個似個啲風乾嘅火腿

似Parma Ham

隊長全盛時期會唔會係Dance The Night Away

生日粗卡 perfect leader

dtna係正,但有幾個舞台覺得佢係瘦得太過

咁就全盛?仲未到
佢叫我話俾大家知佢會更加努力

Sana而家就瘦得太過

一定係wil

咁講緊小隊呀 小隊面本身圓啲不宜減到太削
紗其實由小小漲到而家偏瘦都carry到，各有不同既感覺就係

豆即刻開po教大家整

......
已經去到話你都廢事既地步

個賣相有點.........

9個人，唔計佢自己都分唔均喎好似

講真我都超鐘意士多啤梨

SaTzu去左約會未返到宿舍

傻啦約會
Sana難得有機會點會放過志效

豆最後個句好cute
話要紀念彩好強調士多啤梨公主呢個字

一d都唔難得 對姬王黎講只係家常便飯

英譯
豆似乎真係好開心 雖然個賣相真係...

小隊生日粗卡

嘩～～～
好想做個心

澤演近排好high唔知係咪關佢就退伍

佢把魔音喺我腦海響起

#HAPPYJIHYODAY

祝志效與 TWICE 一起繼續走花路！

翻譯 : JYP前輩nim 生快!

講起澤演 唔可以唔提呢個

印尼版志效同正版志效講生日快樂(好似係)

仲有另一條片,小隊同過去既自己講千其唔好搵手袋打澤演,佢講左十年都仲講緊

小隊生日粗卡hea

HappyJIHYOday

繼續HAPPYJIHYODAY

Mk

Mnet個節目好多twice

咁早update ig
唔係應該尋晚醉晒既咩

小隊肯叫230做unnie
新果條TWICE TV MOMO先話點解小隊唔叫佢unnie

新姬line

瑜表示：唔好搞我

我希望有人翻譯發生緊咩事

但其實佢地三個年紀只係相差三個月

係架，但mo呢期敢頂撞小隊咪揾呢啲理由同佢頂下 我估係

韓國人新年加一歲志效又未生日所以玩嘢叫230姐姐?
到而家都係覺得佢地計歲數嘅方法好複雜

都有可能 小隊把聲都完全係玩野
佢地個計歲方法好似連北韓都唔用

(Jihyo) Omo thank you. JYPE junior, Taecyeon-sunbaenim. I watched the video well.

小隊回澤演

所以定先問真嗰個姐姐喺邊 25歲個姐姐喺邊

木魚

韓國人係肚入面未生已經開始計
所以一出世就已經一歲

然後新一年再加一歲
無啦啦大咗兩歲

所以我exchange個時mentor教答邊年出世仲簡單

lunch走去食nene chicken, 一坐低就播sunset

定個樣

momo請你食豬腣

Mnet賀圖

JYP FAN’S 賀圖

近得mo多

小隊呀
d相係咪喺定隻HDD入面搵出嚟

定延究竟收埋幾多武器

有核突相已經唔出奇
但點解俞定延有咁多志效嘅selfie

定賀黑圖
[/pink][/size=2]

一邊用敬語一邊又放人地啲搞鬼相

定 做得好！
朋友係攞嚟出賣嘅！

定效其實都唔錯

咁都搵到

真心勁

佢真係專業賣隊友

志效最後攰到

最暖嘅小隊生日快樂
要照顧另外8個辛苦了

終於有人識欣賞定效啦

有冇super intern twice part 既中字

未見有 今晚可能有

IG段片

IG

小隊比室友line毀滅左個形象喇

咩事，小隊係咁俾隊友出賣

小隊好慘

Sweet到

佢地好中意玩鼻哥窿

實在太唔衛生

4億VIEW 個VLIVE
原來佢地透露咁多野

【Nv.Hanzi】Mnet_超級實習生 E02 190131
度盤下載【鏈接： 提取碼：55rG】
B站在線【 更新中】
優酷在線【 更新中】
論壇下載【

甜到蛀牙

好痴線

甜到糖尿病

好甜呀

佢哋今日有咩活動?

有活動咩？除左小隊生日

見佢哋instagram啲衫以為有活動je

應該之前拍落掛..ig個D..

michaeng

Ig 條片應該係年尾活動影

100%match

偶運預告,sana

mina條one piece

睇完super intern twice既部份
唔知平時佢地係唔係都要開呢d會,小隊問既問題好銳利下,第日上管理層都得既感覺
mina枝冷箭真係嚇鬼死人,應該幫個女仔加返唔少分

果日撞到mina既once有福了

Hawaii嗰陣咁樣著?
Omg I am dead.

OMG

做咩著咁少

睇完覺得識講日文個女仔會加分
但個個阿朱媽講既野, 係直接幫個組扣分

by the way, Mina好靚

夏威夷呀大佬

Hawaii都可以著潛水衣㗎

如果一個唔覺意喺呢組cut人就個男既受害
阿朱媽可以玩多幾集咁

mo對16個陰影喺呢到都仲睇到,問個小問題都驚人地受傷

焗到生熱痱

好瘦呀

Mo係16既陰影一世咖啦
out完又in
成個16坐過山車咁

豆腐呀 好似比定瑜吊起左咁

twice對鼻哥窿既喜愛 拉落去都仲有

TWICE was voted by other idols for being the #1 group with reverse/unexpected charms once you get to know them. The comment was that they’re bright and fresh on stage but off stage they become a “beagle group” (beagle is slang for loud hyper and fun)… this was expected

19 idol groups (141 idols total) voted in an annual idol survey for 2019.

Tzuyu won #1 in votes for 2019's “face genius” (most beautiful idol) and Sana ranked #3 among female idols. Momo was #3 for females on the best body ranking 👏🏻👏🏻

個人覺得呢個'consulting'題目定得太闊 好似有好多方向可以講 但又好似有好多都係伏 希望之後d題目specific d
我兩組都睇晒 感覺講d野都好吹水 好低可行性 GOT7果組JYP塊面黑到
Btw我唔明點解mina用日文問 係咪做節目效果

一班intern,無乜經驗,無同大team開過會,似乎除左jyp一開始講完之後無人guide住做可以做到咩效果
下集好似仲要out人

靜到 推

好鐘意第二張三歲個招積樣

職場性騷擾push

#metoo

不過如果錫果個係紗，表情應該180度反轉

志效問問題問得好好
22歲已經咁成熟,成個manager咁

太出位
成日想表現自己,但係又答唔中個問題
諗d野都唔係好特別

個男仔做野多講野少
好蝕底

考佢地應變同埋佢地有咁多日本活動,識日文一定有助同日本team溝通

勁得意

都啱嘅 但覺得都係優先考慮工作能力 識日文只係加分位

怕生
Btw阿豬媽一開聲講嘢就倒米

所以我用冷箭黎形容 一個人識日文都唔一定足夠用黎開會
唔知mina會唔會係事先知佢地有人識日文所以先咁做

我覺得係試有冇人識日文

韓國典型老屎忽
以為自己好似leader咁

佢成日cut人講野先係大忌

Mina

南

女友視覺

好仙

Mina bb

我南

想同南滑浪

mina 靚到呢

南同佢呀媽去？

名井南會唔會太gfable

我想佢同豆去

大家都喺島

南b好gfable

最後張相條寶礦力毛巾好搶眼

Mina 打破左比堅尼假說

落水保守，上水

今次cb肯定叫你還好嗎啦

張相邊到黎

寶礦力真係要同佢地續多年約 旅行都帶住條毛巾

小隊養貓

輪到小隊po IG

想做小隊隻貓了

肚腩仔

唔好意思瞞咗大家咁耐
其實我就係志效隻貓

點解志效細個咁似混血

未搵到來源

彩既bf po彩既相

仲有

女仔frd黎既

即係今年嘅con都未必睇到佢嘅腹肌

醬油蝦配沙律？
Btw 南

會唔會有 有腹肌嘅一日

佢都冇話幾時嘅con會練到

好似瞓埋同一張床
南

Mo

睇呢到相入面好似士多啤梨配cream同肉加包，彩靈感唔通係呢到嚟？

南b返去懲罰佢

果陣佢話 冇話果年幾時 定直頭話 冇話幾時? 唔記得左

桃-沖繩島

點懲？

直情冇講幾時，淨係話con之前

咁你問下南b想佢問定借lego俾佢跪定係點

個頭盔大到

sana可唔可以貼下黎香港玩既相

未瞓醒？？

e 張

法國 Momo d 相好多都有隻豬 emoji 🐷

南出名妻奴邊度會咁狠吖

銀蝦

小隊原來都去左日本玩

做豬係佢既夢想

壓在床上狠狠地懲罰
南：妳這個小妖精

咁咪會嘈到下面嘅豆腐？

豆腐去同紗瞓，瑜寶去大房瞓，計劃通

去左SANA房

賢賢識做㗎啦

俾南b反攻

做咩姐

連狗食我comment仆街死

MO - 宮古島
拍MV嗰個先喺沖繩島(赤墓海灘）

無知想問下
Mo姐係唔係同南師兄拍拖？？！！

南不嬲都係攻㗎啦

我唔agger喎，年下攻大法好

老司機南識多啲嘢...

室友line會識趣讓出房間

之前有孫彩兵
而家有名井兵

借床俾人咁好玩？
迷彩不如響梳發玩算啦

推拉呢姐，嚇我唔到嘅

匿喺廁所玩

During Twice's part of IU TV, the editor's commentary were "Coming here is the best thing I've done this year." & "Im glad that Im a producer of IU TV"

笑左

LM

2019年19組141位愛豆參與的
“愛豆問卷調查" (由愛豆投票)

最想要親近的女愛豆 1位--TWICE🍭
(其中加上名字的 娜璉SANA子瑜各2票)
-
具有反轉魅力的愛豆 1位--TWICE🍭
(台上元氣清新，台下搞怪無厘頭)
-
19年最值得期待的組合 5位(女團1位)--TWICE🍭
-
女團臉蛋天才 1位--子瑜🐶 3位--SANA🐹
-
女團完美身材 3位--MOMO🍑

舊片,人潮內越文靜越變得不受理睬既mina

女團涉欺凌日藉成員 不和傳聞繼續升溫

仙女啊 靚到O曬嘴

紗瑜鯊魚呀

喺峇里游過嚟

我今日係維園見到有間可以印相落T shirt嘅鋪頭，我想印張twice嘅圖，無奈我冇乜圖，大家有冇咩相放出黎俾我揀，團體個人醜照靚相姫情都可以架

三歲 Momo

三歲果幾下Wink

亂入

睇完super intern心諗d candidate係咪真係咁廢
點解可以答twice都答到成pat屎咁
個節目係咪gimmick來架咋

早晨一推

misana返日本，同小隊慶祝完就繼續放假？

sa染左髮

包到實一實都無用

mina既腳

麼牙麼牙

瑜都返台灣過年

今年已經放第3次假

我覺得其實個假無斷到，但大家太愛小隊所以特登返一返韓國幫小隊慶祝

misana好搞笑 sana好似真係唔想比人望到啲頭髮所以dup到個頭好低 但都係比人影到

我仲以為佢地已經唔洗再摭

成件事好有愛

紗瑜黨 迷彩 230 namo saida 去曬邊

真富婆

Mina stayed at a hotel called The Royal Hawaiian, aka “Pink Palace of the Pacific” - It’s one of the most luxurious hotels in Hawaii that was built where kings, queens used to live… How fitting for a princess 👑

下次帶埋我去

幾舊水美金一晚 成個月人工都唔夠mina住幾晚酒店

女王SWAG~
🐧 :

舊片,sahyo

證實左大家唔洗再擔心jype虧待佢地啦
講緊出糧方面

Mina屋企原本就已經係大戶人家
住high class既酒店對佢哋來講可能係一件好平常嘅事

不過佢屋企本身都有錢

放心 我實會比最好既佢地

橙毛

又染左

Comeback喇睇嚟準備

12月先出完
咁快又cb

12月禮物啊嘛 唔計
新一年新開始
同埋上年wil都係2月左右開始拍
之後蛋巡冇時間

瑜寶又返台灣
希望今年唔好咁chur喇

其實都差不多

嗰腎都未好返

過完新年會好啲

利申: 會搵米彩逗利是

之前spoil得咁勁 預左差唔多時間啦

唔通志效生日係拍新MV中度過

我覺得好唔好彩啦已經

應該趕唔切啦
佢地慣例好似拍MV拍起碼三日
拍封面應該就得嘅

小隊生日9成放緊假啦 唔會專登放放下搵一日黎拍

一出機場個啊叔就埋去自拍

一係就之前忙到爆炸既時候準備好哂,一係無準備過

子瑜講返國語都仲係有點反應唔切
叫佢拜年既時候

衰狗係車入面

睇到笑咗

有冇其他cp 或者其他成員搞笑圖
我聽晚去整

入面有個留言都幾弱智

大把

夠唔夠？？

Ching維園邊檔

mina爸媽真係好錫mina,又去左接機

大佬

銅鑼灣入口一入真行左面第二檔就係

開始越加越多野

有冇醜照👉🏼👈🏼

喂saida黨呢

可以整嘔燈汁喎

好難cap個二最正個moment出黎 ，有冇人幫幫手
橙汁真心唔錯

Saida黨返緊工 邊似大家咁得閒

MOMO又炸IG,聽日好似仲有

下星期 tvb Running man 有 Twice
l

下星期四（初三） 都有Music Bank in Chile

初二 SBS都有

同T寶一齊過新年

如果T寶唱新年歌

年初一深夜播MAMA 香港站 睇多次頌年歌

errrrrr

定果張睇到有d sad

雖然 Mina 被選為 Twice 中最聰明成員
但係都係唔正常

btw 好可愛

左上角隻柴犬

彩虹色有冇咩含義

ching 真唔知定點？

真唔知

咁咪幾好,做ONCE都有新野學

好可愛

btw 高智商喎, 將隻企鵝公你勾到係支咪上面

同T寶一齊過年就係最好既新年

因為我鍾意左Twice冇幾耐咋！有冇once可以話我知，哩個係咩event黎？

好型呀mi彩子

nylon magazine 花絮黎

A post recently surfaced about Dahyun - "This famous idol was my mom’s student"

"She was already a trainee but when she was in school she sat up straight, worked hard in class, told noisy kids to quiet down, and was a diligent student so teachers said she can do anything"

模範學生豆腐

彩瑛fans

你好呀絲打, 歡迎新飯

規矩新飯要自貼三張本命

noisy kid = sana
豆腐好似係伙食團入面讀書最叻嗰個
希望佢地遲啲無咁忙可以入返大學

多賢自己私底下都喺一個好靜嘅人

真相大白

佢係對住mina子瑜先有得靜下
其他啲姐姐好鐘意撚尻佢 彩又好鐘意揾佢sheshe

無鏡頭撚得幾多啊
佢平時自己呢埋睇書嗰啲人嚟所以先比姐姐話好cool

平時都喺咁

啱啱睇superintern，順便睇埋埋got7個part，蝗+2同jyp個反應真係笑死

果part係我見過jyp最黑面既樣

睇到火滾

要食雪糕下火

以前仲讀緊書嗰陣
Sana所謂陪佢溫書係咪就係賢賢喺到睇書
跟住Sana喺隔離玩電話

豆腐真係越諗越乖巧，又識彈琴

samina

thank you

上面有位絲打話新飯規則要自貼三張本命
彩瑛

多多指教 ONCE

佢係紅巴黎

呢度好多有棍小妹同痴線佬

你預有8成紅字都係巴得架啦

我係少數真絲

小妺係呢度唯一真絲 絲打多多指教

豆腐mb講英文真係好搞笑

o個game好難keep係100名內

本po唯一藍絲

一年出現唔到幾次既定豆腐

話說Momo係咪跟三歲返屋企過年

咁真係見家長 應該潛左返日本姐

放棄左

好耐冇玩已經

今次難咗好多
喺咪啲人放假狂玩

有meet and greet啲人搏老命玩

連續兩次十抽全部重復之後怒棄

你個名都冇見過喎

廿幾歲第一次上高登或連登
咁多once 多多指教

最好改改名,唔係會食好多負皮

舊片,難得一見子瑜做攻,而定會避
比著而家既定一定會同子瑜直接咀對咀

新名留名

momo真係好姣

我係正常男巴once

唔 comeback d fans 開始痴線

不嬲都咁癡線

MO繼續炸大家
繼續女朋友視角

10連

霸氣伙食團

Momo said she like Jimami Tofu
another member: "so Unnie like Tofu, me too"
Momo: You are Dahyun???
疑似豆腐回PO

大家好
小弟本命定延
多多指教
請原諒我的洗版

我彩會唔太型？

定黨又多一人

迷定

會唔會其實係 Sana 回 PO？
因為 「like Tofu」

智能與低能的故事

我定又多一黨員..

年年有俞
好應節

繼續有痴線ONCE 的傑作

太hard sell啦掛 同政府公關有得揮

sana叫momo unnie?

係喎 佢好似叫開:Momo ya

upside down

TWICE 祝大家新年快樂🐷

新年快樂, 祝溫屎新一年腎體健康

改名咪好，支持！

腎壯力健 年年有瑜

大家記得逗多啲利是

豆腐 Update lG

新年快樂
新一年同賢b一樣繼續多腎

好少用ig 用電腦上ig係咪睇唔到熱門留言? 見到佢地自己留番言想用google translate但搵唔到個cm

Michaeng 隔空放閃
新年快樂

好似話係mo幫佢影既相

新年快樂

帶sana祝各位once新年快樂

豬年快樂

今次我都估係咁 但下次就未必估到

幾搞笑，整得幾有心機
2019年特別節目—兔瓦斯春晚

祝TWICE同ONCE都新年快樂，身體健康，璉璉有俞，腎腎不息

祝大家
喜事璉璉
年年有俞
大展鴻桃
天夏無雙
效率驚人
不怕南關
賢出必中
生活精彩
瑜魚得水

而家ViuTV翻播2018 MAMA 可以睇多次TWICE攞年歌

勵害

新既一年TWICE繼續大發 ONCE身體健康 心想事成

祝twice新一年繼續大發，豬事順利

祝once們腎壯力健

新年快樂
大要逗多啲利是去養女呀

大家，我印左件衫了

圖呢？

圖？

而家興無相都傾計既咩？

關於豆腐既都市傳說

衝緊返屋企影俾大家睇
我印左一件子瑜一件紗

以後見到街上面邊個着住呢件衫唔該唔好相認 ，除非係show/con見到

笑死

見到一定大嗌kevin哥

如果我有機會去con仲要前排企位我一定會扔上台俾紗瑜兩個

諗緊去con企到前排帶唔帶埋腦魔去

咩事呀你地
“係咪想俾人吉”

今年都一樣再創佳績

今年都一樣再創佳績 [/quote]

出嚟結果唔是我諗咁樣
呢家好似天線得得B

張圖應該要再印大啲

平時系街應該唔會有人咁着掛

ONCE新年快樂

Twice 幾時出賀年歌

恭喜發財！！
喺時候開賭局

TWICE - 2月25日CB

佢最大了

祝各位溫屎新年快樂 養好個腎繼續爆碟

Leader Park Update lG

大家姐第一條lG

三歲都上水
twitter啲人話佢地放假開始就無三歲既消息，除左小隊生日上一上水貼舊相

TWICE will be on ISAC’s Lunar New Year Special 🎊

MCs: Sana, Jihyo, Dahyun
Archery: Dahyun, Chaeyoung, Tzuyu

Stream: (Feb 5 & 6 - 5:45PM KST)
➡️
➡️

等睇瑜寶點樣四連10

大家姐第二條lG

三歲同小隊個ig po都有留彩虹emoji,小隊上一個ig po都有

我估

彩虹會唔會只喺代表colourpop🏳️‍🌈

我諗緊係唔係啲咩韓國過年傳統有關

其實係

巧打意..

有人留言以為係gucci 點解會認錯

兩隻狗個樣差好遠，係咪玩膠咋

Kookeu得意咁多

我鐘意俞家貓

衰狗而家都得意咗好多㗎

This post said that OP’s friend who works in the industry commented on TWICE

- “The members are of course really pretty, and even to other people they seem like they're really close and get along”

- “Momo always smiles and receives the junior artists well when they greet her”

“When they meet the staff they used to work with before, the members still get along with them and they go like “manager-nim~~~” and run to give them a hug” ㅠㅠㅠㅠ ...Twice are the sweetest

彩加里同sadness

我第一眼其實以為係gucci

呢隻都巧打意

成隊宣佈出櫃

成隊宣佈一齊黎姬小妹

小妹

祝大家新年快樂 今個新年要養大個腎黎養女

呀豆ig

著個肚兜自拍嚟睇睇 小妹

偶運會開波la

伙食團

一嚟就睇伙食團！

伙食團出場了

興奮紗

紗好得意

射爆 cam... hahaha

我入嚟係睇大山婆

出去啦

小隊

No Sana no life

loop 咗 30 次...

豆腐MC出場

賢賢重演當年子瑜一幕

豆腐話你地熱緊身你地就即刻同我熱身

Saida

sana話，豆腐你唔好掛住靚得唔得
留返比我自己睇好了

好配合好搞笑

躝啦 屌你老母

堅笑左

所以話千奇唔好生仔生着個傻嘅，新年留留拎個老母出黎受罪我真喺恭喜你老母

今次鏡頭都幾多

有冇人知邊到有得代購

衰狗更新

衰狗有撮嘢藍藍地色，係咪我睇錯

子瑜同過佢化妝？

今晚ViuTV 0030 有2018 MAMA IN JAPAN
大家冇嘢做可以睇

記唔記得咩時間左右出場？

開波個度一次 跟住2部最尾

gucci又然

依位mc非常之唔中立

TWICE’s comeback probably won’t be until after March... Stray Kids will film their MV in mid-Feb, which means Feb - Itzy, March - SKZ ➡️April - TWICE(?)

April comeback after the dome tour and before the Seoul concert seems the most likely now
似乎仲要等多一排先CB

紗夏的尖叫

蛋巡之後cb

子瑜隻手真係好定

差唔多2月又有師妹 3月又有蛋 4月中或者五月
Cb完就韓con

好似頸鏈咁

值得等 等大家養好個腎繼續課金落佢哋度

上年都係 4月 CB What is Love

應該係 但唔肯定係佢OR邊個嘅腳

隔四個月先cb有啲唔慣㖭

YOY十一月頭, the best thing i ever did無正式cb
cb計隨時係隔半年

佢地終於有得抖下

對上一次隔半年先cb已經係Likey嗰陣

佢地休一個月假(斷斷續續咁)啲once都開始痴線

其實計埋日本CB 果時無半年咁耐

上年日本都係咁CB,好在日本行程唔算好CHUR

唔放假都癡癡地線

有啲唔慣隔咁耐先cb

溫屎都係m底，鍾意個個月賣腎

台灣唔知邊個機場地勤早前成功拿到瑜簽名

最好的新年禮物..

啲字打哂風

呢份禮物我好鍾意

Mama到twice

睇完而家訓, 正

聽朝10點J2繼續播SBS歌謠大戰 繼續有TWICE睇

我豆

冇人？？？

嗰個拜年搵錢養女

好靜

南返韓國

去緊搵米彩拜年

咁快

已經返到去

彩既身高會被diss到永遠 隔幾日一定有一張

去咗拜米彩年,佢地仲派大利是俾我

我都去咗室友屋企拜年
但俾果兩條友食曬啲年糕

好想收呢啲做利是錢

返嚟派利是

年初二就返去 韓國人應該都無咁早開工

趕住返去同彩派利是比我

睇片隻腳未好返, 應該返韓國抖下順便睇醫生

第二張blur左既係南媽？

岩岩信用卡扣左數 但tb果邊仲未有show抽到飛 係咪遲啲先會send電子飛

Yes

已經拎到利是
佢哋派5萬won

去佢地屋企拜年仲諗住會有嘢食，少年你太天真了

晏啲應該會收到email，手足抽20號大阪場？

係 抽中好開心

畀佢自己老豆睇仲好...

有點擔心，要呀媽陪過黎，似乎好嚴重

関西機場嚟

Press video of Mina arriving back in Korea today

Her leg seems a lot better now! She's not limping anymore and even journalists are saying she made a full recovery.

佢哋醫生嚟？點判斷出嚟

我南朋友又要返工 同佢挽得嗰幾日

只能話無前幾日咁嚴重 起碼都叫好轉緊

挽你_ _

挽 初二就想開年

過年點個人數

samo

姬王真係好姬

好悶啊

悶就睇偶運會la

佢兩個真係暗裡很享受,卻怕講出來

有可能佢兩個先係最姬

MiChaeng same pose

四大姬王其中兩個嚟

決賽嚟la

sana 句 "加油加油" 好正！

Dahyun listening well after
Sana screamed “Move your hair away a bit”

啲普通話仲準過我

好軟好台妹feel